唔係制造白色恐怖

佢呢個只係第一步
下一步我估係封殺連登
然後再禁tg.之後再慢慢收緊
到最後連講中共壞話都比人拉
同支共睇齊

push

非常危急呢下

搵定另一個外國討論區
一齊register 定先？

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)